1) Astus kohtu ette Otto Wach ja kaebas et temma wend Johan Wach kes nüüd surnud on, on wõlga jänud maksmata 1 koorm heino 3½ Rbl ja tunna mullu süggisi 2 wakka rukki semet ja mullu süggisi 5 pütti rukkid ja Issalt üks kappi sedda perrin ka, ja minnu wenna naese käest, keik.
Agga koggukonna kohhus sundis neid mollemilt poolt leppima ja nemmad leppisid mollemad nenda: Leno Wach maksab Otto Wachle need asjad süggisiks kätte heina koorma eest 2½ Rbl ja rukkiseemnest 1 wak ja need 6 pütti rukkid ja see issast jänud kappi.
